{
  "Discover a place where you will love to live": "发现您会爱上的理想居所",
  "Find your dream home with ease, offering the best in modern amenities and comfort.": "轻松找到您的梦想家园，享受最佳的现代化设施与舒适体验",
  "Home": "首页",
  "Appartment": "公寓",
  "Building": "建筑物",
  "House": "房屋",
  "Store": "商店",
  "Blog": "博客",
  "Blogs": "博客",
  "View Detail": "查看详情",
  "View More": "查看更多",
  "About": "关于我们",
  "Sign in": "登录",
  "Sign up": "注册",
  "Featured Properties for Sale": "精选待售房产",
  "Newest Listings for Sale": "最新待售房源",
  "Featured Properties for Rent": "精选出租房产",
  "Newest Listings for Rent": "最新出租房源",
  "Discover Prime Locations": "探索黄金地段",
  "Trusted advisors create loyal customers": "值得信赖的顾问创造忠诚客户",
  "Satisfied Customers": "满意的客户",
  "Years of Experience": "多年经验",
  "Award Winning": "获奖记录",
  "Property Collections": "房产合集",
  "Trusted advisors build lasting relationships,ensuring customer loyalty satisfaction and long term business success through expert guidance, reliability": "值得信赖的顾问建立持久关系，通过专业指导和可靠性确保客户满意度、忠诚度以及长期的商业成功",
  "Trusted advisors build lasting relationships,ensuring customer loyalty through expert guidance, reliability": "值得信赖的顾问建立持久关系，通过专业指导和可靠性确保客户忠诚度",
  "Explore Now": "立即探索",
  "Latest Updates": "最新动态",
  "Browse by Category": "按类别浏览",
  "Market Trends": "市场趋势",
  "Investment Tips": "投资技巧",
  "Property Guides": "房产指南",
  "Neighborhood Spotlights": "社区聚焦",
  "Home Improvement": "家居装修",
  "Legal Advice": "法律咨询",
  "Load More Posts": "加载更多文章",
  "Property Location": "房产位置",
  "Beds": "卧室",
  "Search": "搜索",
  "Featured Properties": "精选房产",
  "Newest": "最新",
  "Price (¥)": "价格 (¥)",
  "View Details": "查看详情",
  "Under ¥100M": "1亿日元以下",
  "¥100M - ¥200M": "1亿-2亿日元",
  "¥200M - ¥400M": "2亿-4亿日元",
  "¥400M - ¥600M": "4亿-6亿日元",
  "Filters": "筛选条件",
  "Reset all": "重置全部",
  "Price Range": "价格范围",
  "Min Price": "最低价格",
  "Max Price": "最高价格",
  "Location": "位置",
  "Select locations": "选择位置",
  "selected": "已选",
  "Property Type": "房产类型",
  "Bedrooms": "卧室",
  "Any": "不限",
  "1": "1",
  "2": "2",
  "3": "3",
  "4": "4",
  "5+": "5+",
  "Apply Filters": "应用筛选",
  "Tokyo": "东京",
  "Osaka": "大阪",
  "Kyoto": "京都",
  "Fukuoka": "福冈",
  "Sapporo": "札幌",
  "Oita": "大分",
  "Tama-shi": "多摩市",
  "Apartment": "公寓",
  "Villa": "别墅",
  "Penthouse": "顶层公寓",
  "Mansion": "豪宅",
  "Your Gateway to Prime Real Estate in Nepal": "通往尼泊尔优质房产的门户",
  "Discover insights, trends, and expert advice from Nepal's leading real estate platform": "探索尼泊尔领先房地产平台的洞察、趋势和专家建议。",
  "Welcome to Hamro Sampati, your premier destination for uncovering the finest real estate opportunities across the beautiful landscapes of Nepal.We connect you with remarkable properties in sought-after many different regions and destinations": "欢迎来到Hamro Sampati，您在尼泊尔美丽风光中发现最佳房地产机会的首选目的地。我们为您连接尼泊尔各地热门区域的卓越房产。",
  "Explore Hamro Sampati Properties": "探索Hamro Sampati房产",
  "Why Choose Hamro Sampati?": "为何选择Hamro Sampati？",
  "We take pride in being at the forefront of Nepal's real estate landscape, offering:": "我们自豪地位于尼泊尔房地产领域的前沿，提供：",
  "Diverse Property Listings": "多样化房产列表",
  "Thousands of properties including modern condominiums, cozy apartments, and spacious houses across all major regions": "数千处房产，包括现代公寓、舒适住宅和宽敞房屋，遍布各主要地区",
  "Local Market Expertise": "本地市场专业知识",
  "In-depth knowledge of local markets": "对当地市场的深入了解",
  "Personalized Guidance": "个性化指导",
  "Dedicated support from our seasoned agents throughout your property journey": "经验丰富的经纪人全程为您提供专属支持",
  "Our Services": "我们的服务",
  "Comprehensive real estate solutions tailored to your needs": "根据您的需求量身定制的全面房地产解决方案",
  "Property Sales": "房产销售",
  "Comprehensive buying and selling services": "全面的买卖服务",
  "Rental Management": "租赁管理",
  "Professional long-term rental solutions": "专业的长期租赁解决方案",
  "Vacation Homes": "度假屋",
  "Premium short-term rental properties": "优质的短期租赁房产",
  "Investment": "投资",
  "Strategic property investment guidance": "战略性房地产投资指导",
  "Your Buying & Renting Experts": "您的购房与租房专家",
  "We specialize exclusively in helping clients find perfect homes to buy or rent, with personalized service at every step.": "我们专注于帮助客户找到完美的购房或租房，每一步都提供个性化服务。",
  "Home Buying": "购房",
  "Property Rental": "房产租赁",
  "Our Core Values": "我们的核心价值观",
  "The principles that guide everything we do": "指导我们一切行动的原则",
  "Collaboration": "协作",
  "We work closely with clients, partners, and communities to achieve the best outcomes for everyone involved.": "我们与客户、合作伙伴和社区紧密合作，为所有相关方实现最佳结果。",
  "Transparency": "透明",
  "Clear communication and honest advice form the foundation of all our relationships.": "清晰的沟通和诚实的建议是我们所有关系的基础。",
  "Trust": "信任",
  "We earn confidence through consistent reliability, integrity, and proven results.": "我们通过一贯的可靠性、诚信和经过验证的结果赢得信任。",
  "Client Focused": "以客户为中心",
  "Your goals and vision remain at the center of every decision we make together.": "您的目标和愿景始终是我们共同做出的每个决策的核心。",
  "Meet Our Team": "认识我们的团队",
  "Experienced professionals dedicated to your real estate success": "经验丰富的专业人士致力于您的房地产成功",
  "Client Testimonials": "客户评价",
  "Hear what our clients say about their experience": "听听我们的客户对他们的体验有何评价",
  "Found us the perfect family home in our desired school district within our budget.": "在我们的预算范围内，为我们找到了理想学区内的完美家庭住宅。",
  "The Rodriguez Family": "Rodriguez一家",
  "Sold our condo for 15% above asking price in just 9 days!": "仅用9天就以高于要价15%的价格卖出了我们的公寓！",
  "Mark & Susan T.": "Mark和Susan T.",
  "Managed our rental property flawlessly for 3 years with great tenants.": "三年来完美管理我们的出租物业，找到了优秀的租客。",
  "Investor Group LLC": "投资者集团有限责任公司",
  "Ready to find your dream property?": "准备好寻找您的梦想房产了吗？",
  "Contact our team today for a personalized consultation and let us help you navigate the real estate market with confidence.": "今天就联系我们的团队进行个性化咨询，让我们帮助您自信地驾驭房地产市场。",
  "Get Started": "开始",
  "Stay Updated with Hamro Sampati": "随时获取Hamro Sampati的最新资讯",
  "Subscribe to our newsletter for the latest property listings, market trends, and exclusive offers. No spam, just valuable insights.": "订阅我们的电子报，获取最新房源、市场趋势和独家优惠。无垃圾邮件，只有有价值的信息。",
  "Enter your email": "输入您的邮箱",
  "Subscribe": "订阅",
  "Hamro Sampati is your trusted partner in finding the perfect property in Japan. Whether you're looking to buy, sell, or rent, we provide comprehensive support and the latest listings.": "Hamro Sampati是您在寻找日本理想房产的值得信赖的伙伴。无论您是想购买、出售还是租赁，我们都提供全面的支持和最新的房源信息。",
  "Property Listings": "房源列表",
  "Apartments for Sale": "公寓出售",
  "Houses for Sale": "房屋出售",
  "Commercial Buildings": "商业建筑",
  "Hotels & Ryokans": "酒店与日式旅馆",
  "Land for Sale": "土地出售",
  "Apartments for Rent": "公寓出租",
  "Share Houses for Rent": "合租房屋",
  "Locations": "地区",
  "Hokkaido": "北海道",
  "Kanagawa": "神奈川",
  "Okinawa": "冲绳",
  "Company": "公司",
  "About Us": "关于我们",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Terms of Use": "使用条款",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "© 2025 HamroSampati. All rights reserved.": "© 2025 HamroSampati 版权所有",
  "More Than Just Real Estate, We Build Dreams": "不仅仅是房地产，我们更是在筑梦",
  "Our Legacy of": "我们的遗产：",
  "Building Dreams": "筑梦",
  "Ready to Make Your Dream Property a Reality": "准备好让您的梦想房产成为现实",
  "Explore a curated selection of properties that align with your goals": "探索精心挑选的房产，与您的目标相契合",
  "See All Properties": "查看所有房产",
  "See All": "查看全部",
  "Filters": "筛选",
  "Contact Agent": "联系经纪人",
  "Continue": "继续",
  "Plus includes all applicable taxes": "另加所有适用税费",
  "Want to see more?": "想看更多吗？",
  "Discover more amazing properties": "发现更多令人惊叹的房产",
  "View More Properties": "查看更多房产",
  "WIDE RANGE OF PROPERTIES": "海量房产",
  "FINEST COMMUNITY": "优质社区",
  "INVESTMENT": "投资",
  "HOMES THAT MATCH": "理想家园",
  "Benefits": "优势",
  "Support": "支持",
  "Interest": "兴趣",
  "Lifestyle": "生活方式",
  "Best real estate agents you will ever see in your life. If you encounter any problems do not hesitate to knock our agents.": "您一生中见过的最棒的房地产经纪人。如果您遇到任何问题，请随时联系我们的经纪人。",
  "Schedule a tour": "安排看房",
  "Checking booking status...": "正在检查预订状态...",
  "Choose your date": "选择您的日期",
  "View calendar": "查看日历",
  "Already Booked a Tour for a Property, You can only Book a tour once the existing tour is completed": "您已预订了某房产的看房行程，只有在现有行程完成后才能再次预订。",
  "Schedule Tour": "安排看房",
  "Select date": "选择日期",
  "More About this Property": "更多关于此房产的信息",
  "HamroSampati": "Hamro Sampati",
  "Hamro Sampati是您在日本寻找理想房产的值得信赖的合作伙伴。无论您是想买、卖还是租，我们都提供全面支持和最新房源。": "Hamro Sampati是您在日本寻找理想房产的值得信赖的合作伙伴。无论您是想买、卖还是租，我们都提供全面支持和最新房源。"
}